除左螢光暗號，d鬼仲有個唔合理既共通點

就係掛住個mask 但係另外有塊布遮住塊面
正常前線擋Tg 會直接戴上面
唔會隔塊布咁戴

帶最靚最貴嘅豬咀

屌無啦啦死ser 冇得推

唔一定
好多人唔使用個咀既時候都會咁

只會係發光物